應該點做....

當有一段感情大家雖然仲好愛對方
但對方做咗啲令自己接受唔到嘅嘢
所以自己受嘅傷大到自己就黎承受唔到
係咪應該及早離場 放過自己 放過對方？
（唔係出軌，唔想講太白怕自爆）

純粹想問下巴絲門，我應唔應該放棄
因為件事，我食唔安坐唔落，健康每況愈下
加油努力
止蝕離場

反而想知道，如果真的分手，是否你或他會好過一點?

你講到咁 係人都撳負皮啦
又唔詳盡啲好難幫你分折㗎啵

我唔知道 我好愛佢 佢都係 但大家都因為件事已經好辛苦

其實有時又未必一定要講到分手，如果大家同意件事仲係未解決時，大家仍然覺得好受傷害，咁樣會唔會大家冷靜一排唔搵對方，睇下是否讓事件放低一下會有幫助。

其實係上莊

件事佢會keep住做一年 所以解決唔到 而冷靜下我覺得同分手冇分別

佢上莊，你接受唔到?

係

佢上莊後，發覺自己好似無左半個男朋友?

本身已經好少時間 覺得自己得半個男朋友 宜家再少啲 得翻四分一個

講到咁 介意既地方都無幾多喇

頂唔順咪分手 無話放過對方 唔好睇得自己咁高
顧自己感受咪得囉 不能接受 咪收左段感情佢
講到自己受傷好大好重 咁仲有咩好問 傷害到自己既人或事 仲有必要行落去做落去？

問得既話 只有一個可能架姐 就係你認為你唔接受既原因
對大眾對呢到巴絲打黎講 其實無乜野 所以你博有無反對囉

大把時間
搵過個啦

上莊嘅女仔飛得

你講得冇錯

我係絲

上莊嘅仔 飛得

依個世界總會有人愛你，加油

我怕再搵唔到個咁真誠嘅人

直接問佢 支莊重要啲定自己條女重要啲
如果佢要諗或者屌鳩你唔識輕重 咩上莊social正常社交都唔得
可以收佢皮

佢上嘅莊好正經絕對唔係溝女

多謝

咁你又上嚟講

佢已經為我放棄好多莊務 但都有屌過我唔比佢正常社交

因為我真係接受唔到上莊

有無同佢講過 不過講嚟都係晒氣

佢未正式上已經講緊 佢話覺得應該捱到 所以照上

莊>女朋友

絲打，認真咁講，其實如果你覺得佢上莊之後俾少左時間你，唔願意留多些時間陪你，因為咁會讓你感到傷害。

或者可能分手對你會好一點。

因為我相信在日後的日子入面，同樣的情況也會不斷發生。
到佢畢業後顧住番工唔理你
同朋友出外應酬唔理你
出外公幹唔理你

當然，還有更多你地相處的詳情我唔清楚。
但肯定的是，如果你唔能夠接受到佢會因為工作，因為其它原因而少了陪你，或許你可能更應該找個和你想法更相近的人。
否則就算過到今次，下次你會同樣跌入痛苦的漩渦

佢翻工、同朋友應酬、公幹都冇問題
我就係接受唔到上莊

我只係講你想自己唔好諗嘅說話出嚟

唔放手唔會知出面係點
我曾經同左一個錯既人十年 十年入面成日好多野擔心 猜疑
宜家俾我遇到對的人 佢完全係會令到你放心 安心
個感覺完全唔同 係會覺得：係你啦 / 我找到了
呢句會彈出黎
如果無既 你就放手啦

我都四年半喇 就係覺得耐 由中學已經開始 大家都係初戀 所以唔捨得放手
但聽你咁講 睇黎我真係要放手

咁會唔會反而要處理一下點解上莊就唔得

好殘忍 但係事實

我嘅原因應該好唔合理

對唔住 可能傷害到你
但 你上得嚟問 就係想自己堅定啲
我幫你only

多謝你我未試過失戀 真係做唔出 要好大勇氣

其實讀書上大學，係呢個時候把心機放多點在大專，在大學，也頗正常。唔代表佢唔重視你，只是人生不同階段，要俾自己試下其它野
絲打係唔係都讀緊大學?

決定權喺你到 你可以選擇「忍」、「了解佢個世界（支莊）」或者「放棄」

係啊

我係「忍」同「放棄」之間選擇唔到

我10年果個都係初戀
但10年入面離離合合 唔開心多過開心 唔係時間長就代表之後果個一定係佢
今次你只係可能呢個問題出現 但之後會面對好多未浮面既問題
簡單D講 一個男人肯放棄佢既野（事業/正面野/有同你商量過既野除外）或者佢會肯聽你講 唔去做
呢樣先係愛你既表現
佢唔會令到你唔開心係重點
雖然我同現任唔係唔會嘈交 但佢都係會心平靜氣咁同我傾 唔會屌9我
唔係教你分手 你覺得值得既可以繼續
但我經歷過10年 諗番起都覺得好哂時間
同埋點解唔一早放手 我就可以一早遇到我現任 好想多D時間同佢到老

一段愛情真係要忍黎忍去咩之後忍到爆煲咁點？
舒舒服服唔係開心好多咩？
真正既一段關係係唔需要忍黎忍去

你之前放手係咪好痛？
希望你同男朋友可以一路開開心心 祝福你地
我都好驚之後嘅路唔知點行 我已經唔想再為一個人失去自己

知道 我會再試下傾 傾唔掂就唔會再忍

其實我相信絲打現在要決定的不是分或唔分，忍或唔忍
認同是必須要理解大家的想法多一點，點樣可以上莊之餘，又俾番個男朋友俾你。
我以前都試過覺得女友要我唔俾我去同朋友有正常社交是好有問題
但後來反轉一想，其實可能是我自己俾唔到安全感佢。
當我知道之後，再加上點樣在生活細節俾到安全感佢多一點，之後大家又無左呢個問題
所以面對這樣的處境，點樣去處理大家的感受，理解大家的想法反而更加重要

佢就係比唔到安全感我 仲怪我話係我問題